新手一問

想問吓新手想買相機有咩推介
想學影相但係乜都唔識
因為工作關係要影相拍片
有無d入門嘅相機啱我

6D
D610
A7

650D
D5300
NEX5

出面咁大個新手買機Post，你對眼定個腦有事？